hi 淡友（390）

啱呀 乜都得 今日重傷呀

我想睇福利

未到一球啦。80萬左右

仆街道指跌唔停

而家沽得道指

吓你唔係極熊咩

信念第二交椅

麵哥搵布神挑機
唔知佢聽日點睇

唔得。大機會夾。你頂得住就開

極熊前輸獲大

好 等你Order

你過埋夜 聽朝fatfat la

大家點睇止蝕不止賺

個個都想 唔通個個都想咩

個post會唔會去到1000 我都未回本

咁咪永遠得止蝕

唔會架。去到1000應該牛一架喇

大佬們個個都10M

都話本少 今晚中六合彩頭獎就fat！比我一注獨得啦！

留返比個孫

11月前到，應該7-8成到

會縮窩

邊到

10點前 我要恆期穿250！

今個月去到241？

230！

轉左牛？

係囉
好深奧

5成近牛博反彈

仲有幾個字

0920 certified death

即係仲有5成熊

止蝕位定得唔好
用牛熊定IG都一樣死

而我就.....

252
250

好緊張 搭定凳仔睇好戲

拎埋淨低既5成再博

再輸就入錢再博

再再輸就拎埋啊爸啊媽份強積金再博

上262果時又唔放
我以前又係咁 衰貪心胸唔識止蝕 最後豬左廿幾幻

牛軍is back

你地諗下250-260撚左幾耐，幾多假身，又假突破
你就知一穿250就一定有好戲睇

大戶fat fat 一個啊爺救市就終極引牛殺撚哂班傻仔

對衝盤

今晚開返個ig account先

正恩你D CALL又要變返做牆紙 等唔等得到B浪

250嗰班咪大戶 聽日升1000點

係嘅話都太多 應該個個博今日跌太多 聽朝反彈就食

開唔開埋fb

係囉。

一注姐
是但啦

咪搶頭位

唔當profit 係錢 多咗就想搏下 結果仆街

呢張圖反映更多人想佢反彈
不過正常都會彈一彈既講真

BTW 冇追POST 買左架波子未

你一注好似係我地成副身家

咁擺250正路喎
25090阻力

想知布神係用咩準則定止蝕位
同用咩指標睇股

等新款

我要1M 就夠 得ma

個個以為正常嘅時候..聽日就低開一千 再跌一千！

痴線未開已經穿緊

加油

算啦 我都奶左野

今日就係咁

冇野可以做 一切都太遲

隻EDZ終於差唔多反家鄉

有冇考慮下 林寶 SUV

支持位 阻力位

大棍，fatfat

等下一浪 今日已經好堅定咁叫大家叫

+1 依2日輸番大部分profit

3.5m
如果賺一千都唔捨得

開左Twitter

彈就熊 低開熊。跟班大佬做淡

期指直通地獄

我就覺得唔好買呢啲
買隻bmw x7咪算

獻計比師公

開微博 屌呀爺

玩開抖音

情緒影響太大 用某財演嘅講法就係無plan 定點玩

外圍太差，美女又冇力
聽日冇-1000，都有-600

x7係新野？
bmw個入面好hea

金融巴 開ig玩要入幾多錢先最理想

玩開抖蛋

午市早走左

BENTLEY部BENTAUGA先襯大戶恩

好似下年出
可以自己upgrade

期指果d會唔會食格架？

升呀 唔升點加沽

會 食你1格咁大把

呢幾日跌都係午市後擴大跌幅

我想要 i8

正常今日咁跌法 係咪都會食少少先?
但點知聽日又插過
今次正宗沽甩左

有料

但係升就收窄升幅，好撚on9

唔俾牛籤仔加

唔準咁對蟹軍

果架野好老土

唔好提個牛字

牛籤屌好燈架
買牛就坐30格 買熊就打靶

所以都等午軍後再望

會唔會記錯人

今日補哂熊，爽，落得

你個朵搞咩

反正就係蟹軍大統帥
牛熊都蟹

想改名

一樣

納dee唔跌2%都唔收貨

大戶恩 出名蟹先岩喎

巨龍reborn

贊成！熊軍唔比牛籤玩！

今日港股收完市，美股即刻加注落沽，夜晚又可以數錢

240！

準備free fall，好睇

9點半！

開市
248

唔好再提個牛字

千跌之日又來了

崩盤啦！

Falling down......falling down

唔好呀

穿25142

美股

wa diu -400 open

千跌日

但今日o個800點會唔會係已經price in左今晚美女跌o既部份

痴線唔通真係又千跌

納DEE好有力 今日食左春藥?

港女唔跟 今日跌左

無可能

期大棍上

唔多唔少都有

fat fat

似係喎

港女偷步跌左！唔知會唔會穿25000

真大棍上

點解冇 所以熊軍唔好咁high

崩！

其實有可能，因為道期一早跌定左

應該係啦
起碼預先跌左幾百點

夜期棍上係咩玩法？咁好比人沽？

美股扮唔穿

期唔跟

但港股今日跌先喎
聽日會跌但諗唔到會大跌
睇期就知 硬到

一陣就知

睇下可唔可以番去補裂口

又玩254

侵侵救市？

大戶不嬲一早收哂風 第一日炒股咩

開市3分鐘咋喎
今晚實繼續沉底

連燈仔

好撚chock

VIXY
聽日港女應該都係時候要還返呢兩日既債

又棍上

儲夠好倉咪升

升返
冇野啦

3690沽 布巴你佔左幾多倉 15%?

道指棍上

晴巴sqqq又肥肥

好撚大

有排肥

又棍..

爆上

RR啦正恩

想上返25000

布巴有冇玩緊道指

爆上 連燈仔聽日玩撚完

no thanks

太淡
唔大跌又食唔到串肥牛

送比你老婆唔知佢會咩反應

其實 大選前 無可能會崩盤
點解仲買熊

期指，睇下dow可唔可以上番25244，再沽過

再唔係買返x5
我覺得好靚仔

佢鍾意法拉利

買牛會好似我咁 走唔切豬死

俾機會肥恩養蟹

Chok到

唔好咁急啦你地 咁大個裂口 補埋先啦

新果架好醜樣

美期布巴用邊間？

我冇AC
見你話開左美期戶口 所以問下者

咁你訂左坦克未

G仔同波子d suv靚幾條街

呢個又真
bmw suv越新越醜樣

玩緊大麻股

今日 -800 點唔算崩盤?
上星期四 -900 點唔算崩盤?

又黎接火棒

上上個星期四先啱

平心講 唔算
只係俾美股靠害拖落去

Volvo xc40

今日港女回既 只不過係回呀爺救市既升幅。當無救市 港女仲喺25x 跟美股既話 一定落250以下

世界各國出現曙光 牛三來了

補完裂口就走

呢套係咩戲

搞唔掂 好醜樣

suv黎講 波子audi啦

買g仔啦正恩

好似見過呢幅

我103咋

番去訓教算
都冇乜好睇 要買都買哂
係睇今晚幾多收

白色型㗎

舊款好靚

未來戰士

仲有range rover

無貨一身輕，係要再清淨下自己追數既心靈

股災係邊

係我身家幾百倍

113.5已食

做咩唔再玩呀

寳馬
SUV Lexus同Mazda都唔錯

10.5 USD x100手

隻call 一注十皮咋喎

入黎吹下水算啦，未有信心落場住

等彈再沽囉

TSLA上緊

但係新款interior靚到仆街

棍上

點樣先有十皮

道指25000上穿下插

期指一大棍

升返曬
今日跌太多 聽日恒指跟升。重上260

牛左定係到燈

熊過大鑊了

夜期同adr而家其實都唔算係跌好多

認真 今日跌太多

到底邊度ADR先準

美股要補裂口，補完，free fall

Fall緊

邊個裂口

係呀
好撚靚
我外父咪買左架S500
入面真係好撚正

我開牛牛睇

睇黎 唔可以太淡

你外父又係重貨組

希望如你所願
我都係布軍㗎
但我個人意見都係港股已經領跌左

道指上升旗型

外父係米主

你講，即係跌得

諗緊

白bra召唤，我重新啦

大茶飯已到

未穿低位 太淡出事

要J圖

收聲啦 我未加熊倉啊。
比佢升下ok

打個飛機先啦

明白了

岩岩開左個IG
想問「執行完畢時」同埋「限價距離」點解？

DOW 跌300點到底係呀爺累到咁定新跌代表聽日港股又跌

呢方面真係唔識。有無好心人士講解下

打完頭暈腳又輕

mercedes 新車有LED燈好正
雖然有少少MK

仲加緊倉 10月真係要股災

x2

j就有條，仲比人抽左下水今日。圖就無。

之前記得白老大定邊個講過下 但無cap圖

債息

聞到d皮味

邊個蝦你

今日均價計，點會食幾百點咁少

磨到咁

聽日唔準轉熊！

男人 都係果d架啦

好chok

2008年1月中至2月中，日k
你估如果係今時今日咁玩呢個post會死幾多人

加倉唔係睇好咩？

Chok到咁

正常250穿左應該拍拍聲
今次完全掉唔落
牛得

低開咁多
成2000幾

abcde

如果有司機s500正阿
自己揸麻麻地 太長

裂口都唔補 型棍

近牛熊會死哂

我諗我呢世都會揸到benz

就期結都加咁多

痴線撚到死
每日都幾巴幾巴咁打

聽日我做牛軍總司令
夾番班廢淡300點先
大家話好唔好！

實好啦

要護照 ，收入填50萬個range 就可以
有referral code可賺$100 ntb

唔好 再打我就要跳

平開就夠啦

真係好撚型

Donald Trump and Xi Jinping will meet at the G-20 summit in Buenos Aries to talk trade, Larry Kudlow says

Push
限價距離應該係止賺
執行完畢時就真係唔明啦

好回味 當時冇智能電話，行開一陣已經兩個世界

有米 我都想好似你地咁

你漏撚哂精啵ching

夜期完全無反應

Free fall了

I said 1 2

做平倉 / 同時開2張 +1 -1

聽日希望有位加

道指開跌

要睇下收市咩咩。
可能行緊鋸齒 下降旗形？

明天出新熊！小心！25500

沒事兒 252關口仍在我軍手中

SQQQ

但完全唔回冇得加

係

星期5劇本

好似上星期咁彈上斬曬

我驚又行返25000-26000

有冇見過打咗激素嘅熊

舊news

等小弟幫你抺

新車g仔貴到on9

2.5m

對你黎講散紙

痴線啦
係就渣緊啦

大手掃，咁平

明天唔穩穿25000應該食D先

你一個月profit都夠買

一開就飛天

聽日低開一千 話知你255熊 你敢唔敢入？

嘩 allin

即all in追

唔敢

無熊仔係手 聽日點算

唔驚佢反彈咩？低開一千都追？

聽日跌硬

跟住就夾

Thxx

唔捨得
個個月咁多咩

攞2.5m買熊食個浪真上林保suv

咁就要睇吓我嘅分析準唔準
我到我目標既第一站應該聽日開24750

淡友心訣唔追沽

呢個真
打撚左就

穩穿就放心啦

有阻力位入熊 ?

夜期扮處女

穿晒 仲畫到底咩
panic sell 已經唔洗畫圖

外圍會紅
穿埋7000

聽日千跌啦

仲有時間
實穿250

今晚穿就冇架喇。等下一個跌浪啦
唔穿25300 25500都係好位

仲想反彈啊？

聽朝睇位all in

玩完了，美股穿左250MA，byebye

真係要睇吓今晚去到咩位。

唔通聽日要追沽

應真如果美期到我目標24500就等下次啦

認真

如果收穿249就追沽

美女完全冇反彈力

沽左金沙 無沽期指

點彈

253都敢入

如果聽日24900開 彈上25000 25300 25500 都可追

你冇做錯 起碼你唔會咁大壓力先

夜期沉底

距離我目標仲有300點炸

我覺得你太樂觀

248？

恆期真係硬 聽日同我穿240！

咁多人想有位入ma.

美女247

嘩屌冇break

美期24500

又學星期五追彈？

好彩走撚晒d mpf

撐你呀

set 定止賺去訓教算

唔通-1000都叫人追沽咩

美股想加SDOW 好似太博呀可~?

咁搞法24000都唔似A浪底

比我嘅話，今日沽唔到就算鳩數，空倉為王

有得避咩
買隻熊對沖啦

今日25800有上車的人有福了

20000~22000

聽日就會穿240！我話嘅！

今次2318都要死喇掛

信念,上咗車!!!!!!!!!!

我有重倉反向 etf 加小注熊

穿250天線多數一齊沽，唔會彈得去邊

轉咗保本咪避晒 你地仲未轉咩？

先生
你之前既轉換申請需要核對個人資料
完成後將會係十四個工作天內轉換完畢

講左25000食糊就fat fat
話唔定仲會有bonus

249唔會穿

穿恆指底又冇理由唔追

你250就食糊 小心又好似上次咁呀

正恩想唔想睇更變態既野

標普穿埋2700

又想玩跌800

你咁保守

聽日就一開247！

聽日千跌之日

冇番過工

哥布林頭10分鐘已經大開眼介

痴線道指穿埋248

你就好 可以全職

繼續博反彈啦

坑爹啦你！

下 好濕碎架啵

唔博冇人輸錢架。

咁唔洗啦

仲有1注錢
要唔要追

買左期貨o個班大戶會唔會乘機夜晚先做底

好低槓桿咋。最多咪十幾廿個%

大家聽日唔好上當又買近熊

再次千跌果時 都再係得個望字 佛系炒股

爆了爆了，又黎千跌

夜期做埋year low 玩完

紐約證券交易所，如果發生指數下跌跌幅超過10%、20%與30%時，則有暫停交易機制

睇完你會摸自己春袋，我驚你會block左我

呢家個問題變左
聽日追沽要追幾遠

sqqq 當初 12.8@2000手 依家終於 $14蚊 正!

未呀，爭少少

仲有8% 好難

好彩有熊

汁幾多？

你都係玩返牛啦

侵侵幾時出黎認下威

試下好唔好先

望聽日上證7%吧

如果真係10%到時全球核爆都唔掂

人黎 有內鬼！

當然好

唔好咁啦
我放左好多熊
有邊個今日跌800都唔食糊 我佩服 抵佢賺

我想睇

有d似尋晚 又係唔跟跌

上證冇咗溶斷啦

留名睇核爆

套野講咩
我仲未睇

聽日再跌多800

機制依加野整出泥緊係要用下

痾哂熊 走定無走過

我

18+爆袋圖 唔睇好過睇

點先肯放過我249呀

聽日係跌二千！

日市未收dow都跌緊300
包容下啦

布第

不如你整返個ig開戶懶人包

我都走哂牛 仲有邊個未走咁大膽

求今日唔好穿住 要加貨

無喇

爆咩袋
18+架？ 我仲諗住留返係公司睇

納指圓底？

我呀3熊1牛對沖下

唔好咁high住

個勢向下，有profit，點解要全走？

五餅三魚

不過聽日我覺得會跌但唔會穿250
始終都係覺得
今日跌咁多有一定程度係price in埋今晚美女
所以聽日最多都係比佢拉多2-300左右

都係唔post出黎

係啊。可以牛佢老母搏反彈

近牛？

夜期仲想守251

金融巴係咪又12張，真係一晚又有首期

我有link呀
但一直未睇

岩啊！一定反彈！牛佢老母先

收市買返1/3咁大把
正常食架嘛

沽sqqq

牛軍堅守
日出之際就係我地屠熊之時

都係遠牛。唉 無睇布神話近牛

無事啦 升番晒啦

呢o的市唔熊都唔好牛

249一定要死守

On9 遠牛對沖

圓底wo. 唔係唔買佢老母博反彈啊？

點解你好似次次買牛都pk

唔會 聽日係會開市千跌！然後又會交通大擠塞！

聽日開市實一野雪崩

248黃金鑽石底

回返啲，又有位沽

咪傻左囉。不過跌既過 一樣收錢

聽日先追沽黎唔黎得切,, 調曬個倉去沽3690

條港豬澳做到風水效果
吸走晒香港d 水

25800上車點名區

1. SOF

246？

衰過一次甘炸喎 其他都無咩事

上牛車

249穿左我第一個去中聯辦問佢老母臭系1200億去左邊

好似245到

2. 大屍(得反半注)

G chi

係咩
不過上次千跌一o下未開市就打左你隻牛太深刻

支持 記得拍片 我都好撚想知去咗邊！

即係拉你

我25750 25700上車

刻

係呀 人生第一次

大戶 聽朝睇住牛籤黎食 一開245打佢！

三熊 唔怕啦

一樣
但係仲未入哂

都算上車啦！pass

Fb youtube直播呀拿
咁多位清到時我斷左線/消失左幫報警
唔會自殺唔想死@23/10/2018

所以咪話囉。跌就得 打咪仲好

聽日有冇位可以再沽呢 個倉滿滿既369沽

25750上車 收市落左半邊身

不過249死守成功

不如解釋下 想學

262 上。。

我都係呀沽左半注

隻牛當保險 完全無問題

唔撚會穿所以唔洗拍

bond yield

聽日穿硬 一開即啪！

唔夠信念收市前放咗3分1得10萬股過夜

25780反手

3. 西西 （遲到 25700上車）

夜期企定定251做乜

但係走晒

吉指數倉既聽日追沽會唔會變傻仔夾死

等埋我聽日入貨先開車

真係咩 美股其實跌咗好多

肥仔無期戶口咩

想G 睇落點都回一回

唔比上 要懲罰你

金 債 全部都好有反應
預埋時間 期結前應該低位結啦

穿你條女處女膜都未穿249

怕咩3690都實瀨野

睇下點！

無

指數有800食唔到好想喊 我係收市賣熊轉 3690put

千升日就係沈判你地之時

IG沽德國佬係咪25歐羅一點？

你過夜?

岩
今日唔過夜

Lm睇有幾多個人追沽俾人夾

係 all in過夜 30手

800點食得百零點

4.繼續燈 （全倉）

聽日夠膽就開248
即刻牛一牛

夜期25050最低
25000都唔會穿更何況249
歡迎bin9我

法興25397熊 有冇人夠膽追

做3底再開牛3快車

今朝牛蟹左廿格
錯方向唔得閒玩個股
25780先換車
唉

阿爺。。

千升日都唔會升369啦屌

cls

聽日真係落就追388 11 5

點都應該好過今日啲夭折牛既

岩岩出沽唔信咁易比你賺

老實講我覺得249牛值博過25397熊

岩聽
美股回了
大奇蹟日！
一齊牛佢老母！

逢裂口必補 聽日一開248就買極牛

高盛出到25347

我就賺左餐麥當勞
有人賺左間麥當勞

熊軍夜晚開party 係咪代表聽日會升

jm9

沒巴 好掛住你啲gif 你都賺到間麥當勞啦

唔好狙撃我呀肥仔

沒事巴今日咁灰

聽日要點部處好

你地直情賺個麥當娜

應該有

冇落過車，遊車河

我唔信

賺咗條麥當勞道

美股回番喇。冇事喇。聽日牛佢老母

我賺隻麥樂雞咋

係已經跌到底大戶一嘢開咗堆好倉

如果有機會變極限可以諗下

點敢
你係大將軍
加沽囉

沒巴你點止呀

你餐麥當勞十萬一餐？

你一餐麥當勞可以五餅二魚

夜期跟升唔跟跌
唔係好對路

劇本會唔會係上星期5....又係出253xx熊 前晚期指又係想插穿250

夜期又上返251

我地24蚊餐

V彈！

252開市都可以諗諗嘅

嘩大大棍

11點可能真係變極限 仙熊 等換錶

賺緊60點

三底大彈28000

正。反彈喇

牛三再度降臨！！！

升返啦冇事啦

跌市喎

屌你個名真係睇親都笑 點諗到

眼訓 聽朝開市一定249！

棍上！！！！

248 黃金鑽石彈床底
一穿即彈

夜期刷錢真係好屈機

聽日不問價掃牛
同我升盡佢

沽水稻不如沽3690 沽空比率拼一拼就對比到

249死守

好倉坐定定！

唔好啦。依到中意搏反彈架

夜期又番去252
呢個2萬5真係可以玩成世

信念

千升之日

雙底

贊成

好悶

等埋你先開車呀嘛 到時真係換架林寶啦

食少左千鬆點反彈姐
都仲係大賺

追住呂布黎挾啊

仲唔係反彈前終極入市訊號？！牛老母臭閪

道指又上返249
熊軍聽日死光光

All in jor 25000牛，夾到熊軍一仆一轆

岩呀
249牛再一次贏

好似係黎自一首叫”逃生門”嘅歌

無事?

正。可以直上屠殺26500熊鳥

明天又係極限出動

岩聽！
M記我既
不過唔準加大

你之前話呢d位要裂口打穿

無力大升既話又可以撚狗
一日升一日跌
升兩日跌一日
跌兩日升一日

逄高加沽算
好攰

聽日唔升ge話 金融之子切

25347交俾你啦

祈個禱希望250上面開市 即刻all in put

係囉！切！

係咪得我一個未block你？

急升都急跌之後通常會妹吓妹吓

師父

又極牛?想用1000蚊跟

本周每日的股市走勢預測：
周一（丁亥日）：天干屬火地支屬水，水火交戰之局，反覆上落。
周二（戊子日）：天干屬土地支屬水，土剋水之局，走勢受壓。
周三（己丑日）：天干地支皆屬土，全土之局，持續向下。
周四（庚寅日）：天干屬金地支屬木，金剋木之局，略作反彈。
周五（辛卯日）：天干屬金地支屬木，金剋木之局，反覆上落。

咁悶 以為今晚大波波

極牛定熊先

仆街計漏cfu

3點番泥睇最大

要碎

個市都幾chok下

聽日唔升切埋你

小心，當人人捕住穿25090追沽時佢又夾你幾百點震熊引牛

幾時派福利

屌

個個都put

點解你變成咁，一日最衰都係我
徒兒不孝

咁狼死

唔等錢洗坐下，47,48先走 , 再換42 put

轉另一隻put ，因為冇咩水位

期 居然跌唔落

有無正股撚頂唔順要止蝕

唔通美股仲可以高收.?

3隻put
我入左49.9 put
42 遲下先入

有冇近熊推介？聽日搏恆指穿250

期返左上252

咁要put了

可能今日已經price in左美股跌幅

淡友好國際化

多謝大戶聽日比位加熊

都唔知跌咩春。
今日港女咪跌左
仲跌勁多。
聽日唔會跌 反而可能倒升。
252牛佢老母

咁都得 跌左先當冇事咁癲

price in左 聽日頂多低開50

無事啦 聽日升番一千

納指企穩7300 樓下可以put?

咁睇落似無乜升跌..聽日睇上證頭

期指無乜點插

聽日挾返上去俾我就好

牛軍可以入場喇 千升之日

Wa dji 頭先殺到落247
恒指學下人啦

388熊會唔會死

美股都未開市 等3點先啦

不問價追牛！

恨恨地夾拜託

然後19年再創儲定錢過寒冬

個市真係

你應該影呢張

換番張彩色啦

爆升返200點

今日跌咁多 聽日點都會回既 係咪呀

221?

250 eat or not

升返，無事

咪就係

Yes

冇晒彩色墨

唔食呀

262果陣都無221啦
唔驚

講真佢今日唔大跌就冇左串肥牛
聽日一定震走一半

信念之子睇聽日低開？

大戶牛

打哂250 就回都好

大戶牛點會死

扮升 聽朝跟住阿爺look落山

跟之前劇本係低開殺完肥牛就彈

聽日呀爺救市

中國A50仲勁

期指
聽日現貨又唔知點玩

買咗睛巴介紹果本書好螢光

美股開左2個鐘都唔夠。你諗返恒指一樣道理，仲有半日俾佢發揮。你又會知道佢冇動力落246？不過都唔緊要啦，認真講想食就食。我會等聽朝先。

做乜鳩會係我張美股一股不留

有無圖

夜期癲左

黐咗線

加左美股兩個字我每次都想笑 所以print出黎克服佢

邊本

我成日都講，個勢岩就要坐穩。永遠坐唔穩嘅人都係輸錢，唔好問點解。贏就贏一百幾十點，輸就輸五六七百點。搵人答我點贏錢？

各位師兄
富途牛牛好似冇得買賣期指
你地用啲咩買賣期指？

求教

岩岩加左沽qqq 唔知決定係點

大戶想點玩

263熊聽日有得數錢？

可以咁講。最基本要圖2-3幅，我自己做功課就係畫月，星期同小時圖。你畫得越多，越多嘅結果都係同一個方法，你所畫嘅圖分析就會越準。我通常都會加埋最近嘅新聞，睇吓嚟緊有啲咩大事會發生。正面定負面，綜合歸納曬我覺得會影響股市嘅因素而去判斷大方向。

今晚肯定訓唔着

師父好crazy 真係摸頂放

美股一個會談就回番, 好撚癲

一致睇淡點跌

25000鐵底，望28000

同意。不過點解你可以咁醒琴日開市前走哂淡倉

岩啊。聽日仲唔牛佢老母博反彈？

布布你張心法 我整左廢老版
遲下去銀行派 學大師講 救得一個得一個

而家沽緊幾張？

有得彈實搏

新聞。其實因為嗰日朝早吹啊爺救市吹得比我想像中強。我嘅大方向都係睇跌。當然冇得唔承認係有運氣成份。

可以極限牛做對沖
但唔可以單邊做好倉

美股低位已出，聽日要彈

咁加注就應該貼住支持阻力？

冇錯。重注係加支持同阻力。但係同時間都要留返彈藥跟住個勢加沽or溝倉。

要用熊市版

屌你，星期一至四都中晒，好撚癲，師傅好波

果日睇到佢放美股之後兩日
轉走哂強積金內美股基金去保守
雖然唔係最頂 但避左跟住既跌幅 算執返身彩

Allin左100K水稻Put，美女嗰邊無買過野

屙煙佢老母臭西隻牛

依樣野真係好難答你。要信自己眼光，我自己就係堅信每日做功課搵到嘅阻力同支持位。唔理佢個升勢同跌勢係點，只要一到我就會手動入。好多人都會猶豫，但好多時就會係喺猶豫嘅時間爆左邊。

乜鳩都睇。 Bloomberg 信報 蘋果 秒文 牛牛 AASTOCKS 最近半年加多左個人民日報

而家支持阻力暫時係咪25240同25150

Sof 我想問ig係咪得大期玩？揾唔到細期

我睇25050。心理關口就一定係25000。基本上穿咗唔回就會落下嗰區間

一句講哂 心態最重要

屌你老母

有細期，要search

多謝你

另外我想問下你youtube睇既片係睇技術分析？

唔係。搵迷型合約 有個HK10就係細期

係。總之有自稱專家既喺度畫圖我都會睇

Thank you

油價跌到咩咁

就快到8月個位

岩啊。開市不問價牛佢老母

1準備大彈

我連迷型合約都揾唔到

月頭已sqqq sdow

可以一試

聽朝入牛？

美股千跌好嗎

DJI又就黎-500

就黎12點 再見第2個千跌日

本身都有買 後尾發覺槓桿又唔高 又成日訓左就回
都係玩返牛熊算

眼訓-1過夜 明早數錢

係。仲有要睇穿個下嘅幅度係點。

咁點解頭先25050唔平 要等聽朝25050平??

請教下幅度既意思係高低位波幅距離？

因為有可能千跌。一穿聽日就係24600-700開市

睇倉做人啦

金融之子
教練我想沽ig

好彩有熊過夜

點睇都係平開，先插，下午爆升

呢個po都唔少利狗

唔係。係穿個一下。如果你見到妹下妹下唔算穿。要一下爆落去。例如你覺得阻力位係25500，佢係25550一下落25400。即係突然沽盤壓力好大，咁我就會判斷佢穿左

水稻
姐係咩

揾到了

好似又要落多次250

道指會唔會今日穿埋24800

正恩無貨 見到246-247開就勁嬲

老美千跌之日

朕等左呢日好耐

Sof 我想問下ig開張期個交易單入面個限價係咩意思？

止賺

即刻升佐50點

金融巴 睇個勢聽朝要唔要走熊入牛？

仲熊？牛三啦

反彈勢 聽朝牛得

又問呢個 唔追POST淨係問又抵比金融巴串

新手唔係好識.. 見你地講到咁技術性

雖然我都熊仔過夜

Ok thx ching

deep V

248有G持 牛得

痴線
講兩句就抽升100點
燈到盡頭

有穿過 但又回緊，美女呢排好輕deep v 屌佢老尾

我唔會唔入牛搵錢搏反彈。賺埋都唔夠輸

佢居然講真話，好驚

咁都係坐定定

喂屌 唔撚係呀 美女好淫賤 咁鍾意deep V

講咩？

呢度真心燈

吉倉聽日係咪應該無野做??

收到
呢兩日輸好多.. 想盡追

all in 牛搏反彈啦 仲問

便是燈神

allin q牛搏大彈

加油啦。不過唔好惗追喇。一諗追個人就會心急，一心急就會出事。記住人要定心要靜

我就係咁 本身食緊900點 心多琴晚買細期博彈 仲要無止洩 輸左成1800點（兩張）先平...

小米

低開唔到咁多啦
起馬要等爺HI暴跌

想平左張-1，聽朝唔知點

好強

Deep v

聽日分分鐵高開

要補裂口？

50%恒牛 50% q牛 聽日大賺

痴線
訓醒教會唔會高開

Call Dow now

大力彈

納DEE想補
不過補完都係沽得

個市閪到

轉燈

好大機會

日升日跌再日升

留名睇訓醒美女-500點

又回升CLS

如果由25550妹住到25400 咁樣係咪唔當？

買盤好勁 1點前轉燈

Gun! 聽日牛老母臭閪

有位入貨

但夜期唔跟升 dklm

覺得自己好廢，道指-500無走
而家又無曬

我會唔當。

你訓醒就會番番泥
啱啱先開咗半日市

A50倒升

留返啲聽日跌咁款？

選舉月點跌 見低就call

我都睇到，又消錢？

轉硬 牛佢老味啦

訓陣先，一陣3點開波嘅時候希望DJI擺247

1點收唔通真係轉燈...

逢低加牛

今日恆指有無邊個位可以見到一下爆穿啲情況？

25000鑽石能量底

聽日可能升

一個二個都係擺脫唔到散戶心態
人要定心要靜

一定升

253加得菇？

好似有背馳

準備轉燈

岩岩仲後悔買極牛 收番

道指250天線有料到

金融巴 如果聽日上到253 左右 你係咪就會再加沽？

搵大錢嘅人才
聽日我都牛佢老母。

自己成日都係輸心態 唔係輸睇錯邊

已經低位升番200點 睇你咩位入貨姐 super啦

有

如果有高D更好，stop loss放10MA 256到

依家差25點都253啦喎

轉燈了

Sof真心求教...
我想開個IG試下玩期...
如果一開頭係咪應該試玩細期?
應該放幾多錢入去好?
係咪要預少少錢俾人夾?
唔該哂你

已經253

又左一,右一巴

嘩期jm9

來回地獄又折返人間，聽日上天堂

執左300點美期

選舉月點跌

係。10蚊一點咁嘅市況你預坐倉1500點左右就會掉頭走。（淡倉）你放兩萬練習下囉。夠坐1800點左右

呀爺聽日又托？

上番262

期指有加倉，聽日就睇下佢係好倉定淡倉

係 1日1000上落

聽日應該係星期五劇本
阿婆都識玩

打和 升返晒

布巴 如果星期五公佈個數據好過預期 會唔會之後先千跌？定會好消息出貨